* Тестовые данные: Позитивная проверка. Вкладка «Мои покупки» - покупки есть - совпадение с макетом (desktop).

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль", у пользователя есть покупки

* Шаги:
1.	В боковом меню нажать на "Мои покупки"
2.	Сравнить с макетом

* Ожидаемый результат: 
	- переходим в "Мои покупки", где есть:
	- блок с фильтрами: “Все” (выставлен по умолчанию - подсвечен), “Свежие покупки”, “Больше месяца”, “Больше полугода”, “Больше года”, “С отзывом”, “Без отзыва”, “Крупные покупки”
	- блок с уведомлением "Дарим 10 бонусов за отзыв!"
	- карточки купленных товаров

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
 	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 22.09.23 | 10:13 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | FAIL https://trello.com/c/1MgLSgMG/75 | --- | --- | 17.09.23 | Надежда |
| 28.09.23 | 10:32 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/1MgLSgMG/75 | --- | --- | 17.09.23 | Надежда |  
| 05.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/1MgLSgMG/75 | --- | --- | 01.10.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 22.09.23 | 10:14 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | FAIL https://trello.com/c/1MgLSgMG/75 | --- | --- | 17.09.23 | Надежда |
| 01.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/1MgLSgMG/75 | --- | --- | 01.10.23 | Надежда | 
| 08.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.149 | FAIL https://trello.com/c/1MgLSgMG/75 | --- | --- | 01.10.23 | Надежда | 